吹奏牙朗嘅唔該入一入黎

係意甲廢到仆街 仲好意思拎d數據打j

d入波阿豬阿狗都入到 仲要好多差d入唔到

d助攻就唔使講 空龍撻q又計

美斯就算回塘都無咁廢

不服來辯

叫美斯去踢番場意甲再講啦

但係又拎motm啵

刷助攻又唔比咁話?

客氣啫人地

人唔笑狗都吠

你係牙朗
你又知佢唔係特登傳?
職業球員玩波嘅心思唔係你我想像到
更何況佢世界第一

小花助攻喺連登唔計

無巴塞人腳 佢踢阿根廷踢到pat屎咁喎

係?

姐係老老豆豆唔係想捉住小花講D咩但撻Q柒左唔入呢D個個都會有 捉黎捉去冇意思 小花冇呢D咩?唔通我又好似你咁戇鳩特登開個POST衝出黎柒咩

美斯對羅馬都試過幾碼唔入

照樓豬定律呢個球員應該即刻收山 2次機會都MISS 阿豬阿狗都入到啦

樓主，不服來辯

唔好怪樓豬 樓豬之前開post話覺得自己連智障都不如 叫大家多d關注智障人士包括佢

祖係意甲屈左機咁耐, c7過到去要贏波好應該啦係咪
加上一個頂級球員 係祖超刷數據有幾難?

巴塞無佢踢到pat屎 喎

數字證明一切
所以我每出UPDATE POST
班朗狗都衝入來人形蜈蚣

阿根廷無佢連分組賽都入唔到

仲有,摩洛哥場波
球證肯睇VAR 比比球手球

賤朗16強都出唔到

套入皇馬 葡萄牙咪一撚樣
根本兩個情況同實力都差唔多 皇馬冇左球玉同巴塞冇左小花都係屎

不過睇小花踢波賞心悅目過球玉咁解
用打機做比喻等於拿98lv法師同96lv戰士比邊個勁d咁 根本兩個都登左頂係差個世界杯

大家請正名改叫賤種朗為 雞姦賤種朗 多謝合作

特登傳

牙朗打手真係